［蘋果/立場請即入］警察831記者會必問-極重要

831晚四圍都有狗扮前線
好快狗一定開記者會强烈譴責
當然就算俾晒片佢地都一定死口唔認係自己放汽油彈

我建議記者問任何野之前都要加以下呢句：

「阿sir/madam, 唔係事必要你講, 但如果你所講嘅並非事實, 你可能已經觸犯左公職人員行為失當罪, 你所講嘅亦會成為罪證。」

呢句野係真係有法律效力(曾蔭權之前入罪就係因為喺電台訪問講錯野), 加上pprb條友一聽到果下嘅反應, 自然會令大家知道真正嘅答案!!!!!

請幫推及廣傳!!!!

其實係入場開記招前
記者一齊問會唔會好d

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

都一樣，係無差別攻擊！

9月，機場見！

推撚到記者見到

推

Push

pish

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

P牌好難推，借左account再出：

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

一定要問市民被警察無理攻擊，還擊是否襲警